有無人祖籍係香港？

係咪得水上人同圍村人先係土生土長香港人

無 全個香港都係大陸移民落黎
成班咪又係大陸仔

全部都係大陸移民

全個中國都係非洲移民
成班非洲仔

西貢好似有原住民

魏晉南北朝開始
中原人咪又係關外胡人遷入

香港既大陸係新界喎

無，全中國d人都係非洲來

大撚把喇

西貢果邊 布袋澳

我都想 祖籍香港果d唔洗做

好有錢？

九龍同港島出身嘅無丁權架喎

On9 我都想唔洗做吖

寶安區

寶安姐係邊？
我都係寶安

咁多寶安既

細個寫手冊啲老師問我寶安你邊, 我都唔撚知

以前既深圳寶安區姐係而家既元朗(好似係)

呢個睇到寶安嘅位置
而家深圳機場嗰邊

寶安縣，為中國舊縣名。東晉時設置，唐朝廢。明朝時，以故地置新安縣，屬廣東省廣州府。民國初年，復稱寶安縣，後屬惠陽專區管轄。歷史上，寶安縣和新安縣轄地包括現在的香港全境、深圳大部分領土[1]等。故此，香港原居民及深圳原居民均將籍貫列作「廣東寶安」或者「寶安」。

佢個籍貫係清帝國籍
清國已亡過百年
而家仲叫自己寶安，即係以明朝嘅劍斬清朝嘅官

寶安

知道係寶安撚，有個頗大嘅太太太太公祖墳係長洲，其他咩都唔知。